一開ig個個都係行山

行山咁健康係咪唔會有肺炎？
座山仲逼過旺角

仲要全部唔戴罩

好多肚臍睇